![](/images/2018-09-26/01.jpg)

![](/images/2018-09-26/02.jpg)

日本のバスです


![](/images/2018-09-26/03.jpg)

これはバスの料金を払ったり、両替することろです。

![](/images/2018-09-26/04.jpg)

バス乗り場です

![](/images/2018-09-26/05.jpg)

日本のタクシーです

![](/images/2018-09-26/06.jpg)

日本のタクシーのドアは自動的に開きます

![](/images/2018-09-26/07.jpg)

![](/images/2018-09-26/08.jpg)

割増は大体２０％ぐらい高くなります。

「空車」の意味は分かりますか？

日本のタクシーは料金が高いですが、サービスはとてもいいです。でも、私は日本で
ほとんどタクシー使いません。高すぎますから

